鄭錦滿：「立法會議員許智峰和社工表示示威者約定於7點半撤退，呼籲警方給時間。」 又係一個解散軍，散水撚！

鄭錦滿：
《維基百科》咁紀錄7.27光復元朗當日，晚上7點鐘發生嘅事：
「立法會議員許智峰和社工表示示威者約定於7點半撤退，呼籲警方給時間。」
又係一個解散軍，散水撚！
我哋打撚到發現中聯辦嘅移動武器庫（私家車），打到速龍殺上西鐵站都頂撚住！

「我哋打撚到」!? 佢打算公開招自我招認啊???

熱狗當時係邊

牙滿真係做實事

係人都知維基可以亂改 但係係自己fb話有份打

打咩
打圖書館戰爭？

乜撚嘢「我地」

熱狗<幻想戰記>

當日牙蟎帶隊入元朗?

牙蟎poly爬渠係幾威既

寧願投民主黨都唔會投你射撚蟎啦
上屆條數都未撚同你計

我地全部都係港豬，無參與到蟎蟎發動嘅圖書館戰爭

返去圖書館抗爭啦

佢無撚端端拎返呢d野出黎講又幾趣緻

剩係記得佢食女 好柒

你講到好撚有動感